[懷舊]連登有無人玩mount & blade?

大家點玩
我做vessal 玩到六七十人 打左一個castle
但又成日比對家幾百人打返轉頭

每次自立完，打好晒第一波反僕後就冇乜嘢玩，剩低都係攻城嘅事

bannerlord等到下世紀

想問點樣搵錢最快?

之前係舊登開過full invasion2 server 到今年都未出banner lord

原生黎講 六七十人夠打百幾人啦
個陣都係全隊弓箭手 控做一排企係到唔射住
我單騎引對面打圈再一齊射 咁屈
個陣無得一次出哂全部人
要一波一波出
所以勁好屈

梗係氹掂個皇帝比幾個大城市你管，之後先接做元帥，然後逼佢俾地，之後趁機做反，咁你個國土一開始就會好撚大